安心出行的秘方

安心出行的秘方
download安心出行app
健康碼是必需所有國一樣
尊重你的隱私懇請你的體諒
為守護香港要掃barcode
別想走精面一定會把你擒住

收皮啦
寧願唔出街都吾撚裝啦柒頭

吾＝我，即係你會裝？

啲5毛好古惑

清飽讀聖賢書